[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3251)

開定

slow

個半主驚險到

第6關係咩
幫你燈燈

垃圾鳩屎。。。

絕殺開半主比你

6.Fire半和

Fire半主100%波

候斯頓 反cup 頭十抽派一個 $200

甘又var

Lm

等陣
甘仔封what
我第4關+1和

我

阿特蘭9.5大 必須從速入手 機不可失

收返埋

高士路2球

屌 明尼爆讓和

1:1變2:0
哭感

唔該兩場巴西盃即刻完場

明泥入多粒ok?

red cow

明尼路

0

單

仲未開

似大到

拜仁

甘仔補9分鐘

屌多撚多禁到我隻紅牛咁 jump

紅牛一個反擊收佢皮啦

根本開硬 派$20俾你

on9 fake客一球 冇撚左讓和同大波

買唔到6.5馬會

多撚多糕

紅牛0:1

多撚多

艾迪

紅牛係超廢

彭美點解會咁既盤

甘甘肯完未

紅牛唔係紅衫咩

主100%波

紅牛jumped

830南球杯主其他

Red bull 抵啦
黑9我nyc

長井8串1又中

紅牛角大已死

真 買到果場嬲到仆街

訓醒贏兩注

紅牛上場黑哨完唔係諗住唔洗還下話

火焰角大未

0-1甘 ft

第7關紅牛+1

個場真係離哂譜 var完都可以照計

封撚完角未

睇住365 99mins開返盤
我心諗唔係有劇本啊

叫啦 尾關呢

吹角變界外入埋

派我了

早晨
迪迪狗還左錢未

彭美半和

無啦啦+9變+10嚇得我以為再加多十分鐘

今日紅牛似樣過上場

火焰近10場平均5.9角
哥撚平均6.2角

＝12角

9.5b =派錢

所以有角未？

今日無角 拉低平均數

斷硬都似
利申：買咗廢牛

彭美下盤

南球盃主咁撚深

開左。

亞特-1 英撚半場贏 都搞掂
差火焰半大1.5

有無手足830要主盤

地理優勢？

角角角

多撚多比多粒穿佢盤

有角先開番個盤

9.5

阿特蘭隻9.5大準備開出

收皮啦

又高原主場？

好似太深

加油

點解咁快貼飛

深盤又成日都開到

冇角 24

刷未

國際都係830

830兩場要晒主

角呢

琴晚訓左 2和b竟然no goal到尾

830兩場兩場上盤全格 抽1派$100

6c？

刷能爆許。

我！！

lm

2222

新英撚角呢

角細四

紅牛追和先啦 最好杯尻埋佢

彭美派錢波？

紅牛杯佢老母未

30

國體fg

啊特gel得

3:0

點解一對波作客就會廢左咁撚多

英撚咪撚狗 開大好唔好

上半場禁屌入得1粒

火焰比d火我
唔入就比人入啦屌

多撚多12碼

12m

屌 想買半大又買唔切

333

第7關要斷了

Goallll

多撚多20

20

半大

3-0

紅牛食屎

big c入？

開唔哂4場

多撚多盤已穿

4x5斷些路迪半大

火焰冇波入既

666666

12m 終於唔miss

馬會寫5角
但365寫6角
有無Ching 睇live知實數？

遲左起身買唔到火焰9.5b

火 4444 -6

嘩 屌你老未 咁高水位入
我2.3左右先入

候斯頓輸3粒打少個停停先啦

叫糊

火焰goal

Fire

芝10

機員秒和ok?

法林goal未

南美波細硬

火焰角大派爽浪香口膠一粒

屌，哥倫布又死美職真係唔買主場死十成

芝加哥火焰快撚啲入多粒啦屌你老母， 半大嗌到口都乾埋啊

紅牛比人456未 屌你老母

飛機真係數據撚輸波

火焰咁快入 刷多6角先

火焰再比多d火我
我半大仲差1球求你

國體會

屌 法林-1

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

上盤24

全主聯

同路跪求入多粒

有冇南球盃入球大手足

紅牛快cup

深盤已死

機員追和啦

阿特多球一日球迷

咩

開返角

法林入未

角大24 紅牛24 贏既又豬返曬

南美垃圾波

火焰半大，拜仁贏三粒以上十抽一派300

Me

lmm

半大硬

我了

入左一球又停角 我屌咩

咪燈啦

紅牛走盤ok?

點走

阿特40

4:0 gel得

阿特停入波啦

場場都2幾分鐘之後停20分鏡角 我屌你老尾

五分鐘咋快啲半大喇 芝加哥火焰跪求半大

叫你刷角就走去入波 針

goal!

英撚2.5大ok?

4:0

南美波

想要拜仁

屌1516緊入唔入ng就入左

9.5大1屌佢老母

就係輸係果半秒

阿特no goal plz

法林半大

5555

係

呢場唔擔心

火555555555555

好擔心

芝加哥火焰畀奇蹟我睇啦半大

卡拉卡c比人入未

連c未

新英撚比多一角

機員入

快啲半大啦屌你老母火焰呀

是但啦邊個入都好啦

紅牛係咪撕得飛

半大呀火焰🔥

買南美波 叫都唔使叫

英撚2.5大+獨立 2.5大派100

有了

南美盃點撚樣2球我好好奇

6角未

屌你老母芝加哥火焰有半大我食屎都得

唉屌，尾關收皮

屌你老味又斷一關

機員肯絕殺半和未

Jump

難

食撚屎啦芝加哥火焰

彭美似收皮

屌佢老味 無啦啦開番角球 引9你地買大 點知一隻都無

紅牛角大gel

30幾射一球
英撚大波又撚狗

3場0830都收收地

新英撚20

玩親朝早波10次有10次都輸既

阿特 冰到尾

差5角
下半場又有排叫

5:0

50

阿特50

法林 同獨立半大派

尋晚贏 朝早又針返出去

亞特ng秒收

火焰 機員兩隊斷腳死啦屌

先買得500
個ng
賺果少少

唉屌又黎

DLLM唔能刷角，淨係不停入波

亞特5ng cashed

我50

3.8無買 屌

我2.74買 得果500

法林明高
高未..............

唔撚夠信念

我3.2

半大呀

兩場上盤㩒屌唔入

法林半大呀

屌你老母臭閪，芝加哥同機員2隊垃圾， 食撚屎啦仆街冚家剷

有無手足嬴左錢想派我?

英撚30

連續錯過4 5ng 走左去買法林半大

英撚
入多球啦咁

獨立

法林明高屌你老母

一球都入唔撚到

新英倫革命

我都係

能得利ok?

美職全上盤?

朝早美職唔錯 幾易玩
係輸巴西盃

放得入口既都ok啦
飯都無錢開啦

痴撚線 早知訓醒唔禁開馬會

角細黨上水

買左咩

一哥都有受讓你買
真係阿婆都識買啦

琴日買左兩注 1注3x1同單頭尼日 中左

等11點玩拜仁即場先

想當日祖記。。。

我訓醒 第一件事覆WhatsApp
第二就係開馬會

上盤㩒屌唔入

叫到唔想叫

用蛆同巴假比

英撚40 goal

唉又誤中假波

咁國體主場都全勝 上回合仲要落後焗攻
平半高水正常啦

新英倫革命-1 real gel

4:0
好感動呀 中條4串1得3000蚊
痴線

lafc

美假主隊大炒日?

法林入粒先啦 屌

新英倫革命 串啊特

美職唔買就上盤 仆街

所以呢場點都買主盤 半博全

明高
屌你...................

新英撚極限禁屌
35射10中

Lmlm

又贏

戴拿模
白帽
機員
呢三隊幾時返底

垃圾隊

紅牛都識刷角

阿特幾角

法林明高我屌撚哂你地全隊老婆

哥倫布都要學下

得3000你地都lm
唔派呀 先得果3000 派左雲巴先

明高 我屌你老母.....................

明高 我屌你老母.....................
明高 我屌你老母.....................
明高 我屌你老母.....................
明高 我屌你老母.....................

9.5有有預感叫到氣咳
9角完死比你睇

國體會 拜仁 嬴波穿盤 派你100 幫手叫

跟隊

明高 -1點開
real jump

法林明高，加油啦
又開追悼會架啦

830全部00我屌你咩

屌 一粒都冇

早 新的一天 想贏錢想派錢 有冇重心尿

垃圾

830 3場撚狗

7

一陣角大

法林明高，半場贏唔撚到，輸撚埋佢啦屌你

拜狗半大

屌6射0中

上盤手足？

支持

拜狗

屌 獨立點撚樣架

好勁

你推介d角大好毒下wo ching

100%

幫長x叫紅牛好過

下2:00中wo

法林大波已死

我都有發現。。但都跟左幾獲

南球盃又話主場聯

角大奇蹟日

半和聯

goallll 國體

國際體育會!!!!!!!!!!

法林明高

你老母南球上盤24

0830淨係睇岩彭美，但買唔切
有運了

-1.75

芝加哥火燄 11

芝1:1

秒和

屌你老母46分鐘入波撚鳩半大

彭美 法林朝早波輸哂

上半你唔追和

輸兩獲

賤種波

睇肉會

7射0中

俾你冰能死左.

國體會頂住

輕鬆

830心靈客細主唔知中唔中到呢

傻閪馬會開個低水客盤引人買

我屌你老母臭閪， 芝加哥同哥倫布兩對垃圾係咪玩嘢呀，屌你老母半大開唔到，47分鐘就開屌你老味臭閪

做乜尻9射0中

美職兩場2:2派100

點撚樣呀

阿記個場角大9.5b ok?

買左卡拉gel得對面原來係盲嘅

買左機員半大手足應該燥左

Sing sir幾時打牌

走數

國體串獨立 獨立一球都冇

尋晚aik

角細手足

低水

痴撚線

紅牛刷到

法林半主
彭美客

全jump

有撚用 唔識入

有料

火焰快入

多倫多唔會半2全2掛

支持阿仙奴

1:5 @50 10$

好

多倫多 gel得

獨立隊jump

2場巴西盃8c

rb咁惡做咩 收收皮先

7777

See即場 紅牛應可追和

火焰比多3角唔過份

輸半都還神啦

芝加哥火燄21

2:1

31 la ok????????????????????????????

易到

9.5角大玩撚完
入左又唔刷

紐約紅牛12

咪撚炸 屌

拿卡巴最後遺言

兩場一齊入係唔撚係夾埋

火焰9.5角大阿屌你老母

多倫多11c

而家d人真係無賭品，小朋友你咁做人，你一定賭咩都輸！

多倫多頂住

客拿拿聲幫下手

飛機真係廢到

兩場快2:2

刷角未

唔係半5全7咁仆街阿

似

獨立隊入波未呀

玩啤牌可以嗎？

機員唔撚刷

無可能

南球盃入球大派100中左先lm

刷佢老母追和啦

jump la

冰撚完未

獨立隊似1球輸盤

客追和就刷佢老母

9.5b - 3

角大已死

多撚多頂實

New York 快Cup!!!!

好波多撚多

屌 3:1

3-1!!!!

好波！

星之力

我見你長期乞錢

原來咁疊水水

redbull 笑撚死我

咪撚炸

入波唔刷角

3中龍3入球 cls ball

大牛都唔夠FC跑 劏左佢算啦

無日期

無 number

彭美追和未

我講出個漏洞姐

唔使咁惡惡

紅牛贏盤請一個手足食放題

歡迎蒞臨停c間

不了

美假真係全部大

冰撚到完場

我就鬥氣入牛

屌 真係3角都唔撚刷
垃圾火焰角大

見你借成$1900

齊乞都要十九次次

仲扮窮

點撚樣呀 火焰俾c我啦

4場大波 又走寶

8c

我要3角阿

獨立入未呀

打牌走數件事發展成點

俾多2c我呀 火焰🔥

8串1大波 吊

角球雨呢

屌 獨立

打幾大

終於1:0 入多兩球

角球曏

1-0

10

火焰俾多球3.5b好唔好

456未

彭美

刷角入ok?

差2角
點解咁辛苦

度下場啦 體會禁屌

咁睇開d

放棄啦

冰撚到

屌你，求你俾多2c

600

屌你老母火焰
望你比人追和反給
一粒就攻都唔攻

紅牛有冇3:3

個FEEL就好似買波膽中左之後馬會走你數
唔GUR都好正常姐

獨立我睇好你比多2粒

應該無了

紅牛整粒輸半都好

算了

法林明高 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌懶獨特買下盤 仆街紅牛

高

屌你老母啦法林明高，依家先入波有撚用呀

打幾大輸到咁多

有冇佢咁大隻

黑9me nyc

多倫多 比反2c火焰ok?

好型

全主

Ok

me

全主w

ho

-2c

支持獨立

留名

22

2:2

獨立半格都未有

早少少入咪刷到角 以家無啦

補耐d 刷角
多2角可以嗎

機員都贏唔到

單邊13角

火焰你班撚樣抵撚死
唔撚攻9猜呀啦
正7頭

多倫多15c 比兩個 火焰啦

唔刷角抵撚死
輸9埋啦垃圾

冰封~

抵死 唔刷角

美職4*1 3.5b

應該可以上摟

獨立 渣渣林入多粒啦

拉g 杯未

係入多2粒

食半格呀求你

好波3.5b

起碼拎左半格先

多倫多16c

快啦紅牛 輸半

我入球大

有2角未

11 點有波

紅牛你老母餵狗啦

屌你老母以後唔買角大

火焰全隊斷腳

美職全部開全格大

屌。卡斯6張黃有紅牌未

獨立2:0完場

9都無用啦

美職一時就咁齊心

國體會入多球先啦

LM

我屌你老母閪 9角 寧願你唔撚刷

全部去死啦仆街

又角球中位數

屌,心靈830唔係全中下話仆街

上盤

6張黃都未紅

9c..........

好撚無奈

半格都冇

彭美速入

2:0！

獨立隊

約森獨立隊20 !!!!!!!!!!!!!!

一屌又入

2:0頂住要求唔高

買阿記角大,追數~GO

開上盤都好
唔洗DUM春

等反摩100了

等緊反摩100

Dllm芝加哥

獨立！

阿記 10.5b - 2.45

精神！

Sick ball

起身做狗

巴西波入多粒

阿妓有陣未

$100 終於有著落了

Me not u

要派

正一全部撚樣黎
攻到入波拎住一球
係咁向後猜 行行企企
比人追和2邊先去打返快
姐係本身就可以咁打 你班撚樣就妹妹妹
妹你老母
唯一開心就係輸錢但佢地撚屌贏唔到波

拜仁出左咩閪陣回到平手

琴日鏝都西陣回飛
點睇

火焰空難未？

做乜尻 無心情13

對手唔同

阿仙奴冇主場加打5:1

阿妓又出傻仔右閘

有睇波既手足應該知阿狗係拜仁私家雞黎

$100

乞下已經返來

唔講啦 搞到我谷尻氣 琴晚allin咗 屌那星 無錢捱

美假 角大2串1 慘死 火焰

要買阿了

5:1

巴西國際 封咩

好消息。大家可以內應外合

彭美拉斯 var 12m

彭美var 12m

Var no goal plz

1-1 呀

屌

見到阿記右閘又諗起佢霸氣盃嘅表現

咪撚俾呀

屌那星 又輸錢又情傷又輸埋精神

馬會會然都唔會上連登啦

10：2

國體

Miss plz!!

VAR？ 未必12

獨立比多粒

請你一定要比12碼

佢打翼應該勁過打閘

支gchi

屌你老母 無事

Diu

屌，彭美下半無射門就黎完場先整個十二碼，迫害上盤

12 FAKE

嗰場波廢到嘔屎

11點買乜？

一開盤即狗衝阿狗

我車勁姐

係呀，買左59800

賺到笑

阿狗咁廢信唔信得過架

南美啲波真係世界級 話判十二碼 嘈左5分鐘 嘈完先睇var 仲要無埋 不如下次早啲睇啦仆街

屌你老母想殺上盤

獨立整多粒

突然想問阿仙奴全陣會唔會唔夠人地出副選踢

琴日鏝個陣都好垃圾 咪又穿到閪咁
拜仁99.9987657%

西咸例子，半場就上主力

拜仁點買

有冇後備名單睇下

獨立入多球全格

又白賭

11:00買左半大，有無同路？

去日本？

29
K. Coman

26
S. Ulreich

32
J. Kimmich

9
R. Lewandowski

4
N. Süle

43
L. Poznanski

18
L. Goretzka

19
A. Davies

42
S. Singh

5
B. Pavard

41
M. Zaiser

39
R. Hoffmann

44
I. Mihaljevic

22
S. Gnabry

35
Renato Sanches

47
A. Stiller

國體2:0

GD

仲留意d on 9 波？

拜仁定妓好？

Var check

Money deposit confirmed
No 12m
Home one more goal

彭美抵死 妹波呀拿 出局了

拜

亨利有落場就買

呢個濕鳩盃上次呢兩隊對賽竟然係1:1唔係5:1

買左國體

想等十二碼 正柒頭

南美波永遠都係咁閪

阿狗個陣

屌你老母卡拉卡斯黑鬼前鋒單刀唔撚入
6x1斷1關

我唔信

出咩

好在買主盤
傻閪馬會開個低水引尻人

國體炸完又戰神卡？

No goal

正選

係咪想強行12碼比賽

屌 。。。球證咩料阿

做狗好累 幾時中六合彩

國體完未呀

反底

和波呀

主rc

呢度有無d IT 狗同人 free lance 的？

人腳冇變教頭冇變
斷估拜仁唔會廢過轟掛

唔識阿仙奴啲後衛 但前面唔錯

腰斬啦 球證尻吹

直屌拜狗-1啦

拿卡錫迪迪仔

要阿狗啦

識 梅士達非 就得

半場利雲加高文就456了

完未

阿狗落飛落得好勁

中二千萬馬上移民去第二到做難民

係咯，第一都受讓唔通派錢無幾耐之前FC東京咪試過，雖然嗰時已經all in 前鋒

1.9

上盤2x1

lm 星仔我想花生

不過場波好撚假

終於完 3串1尾關差拜仁

1:0完點解要12m

強陣

兩回合

首回合國體輸1:0

咁玩完

拜仁定阿狗

唔理了 上盤2x1

$200上$1500

阿拜3/3.5大，入波多過角球

角大？

勁撚到
反摩

就快兩點

英超上盤2x1
aik-1 華路士+1 克盧-1 3x1
尼日盤
獨立x國體

反摩幾時帶我上5000

快d派啦馬會

1800 後你會點做

彭美幾時炸撚左

抽我了

屌你老母.....

中咁多口先上1500

$200起機

抽未

唔派錢 一派就針

拜定阿？

反摩11點要咩
gun了

又話抽
抽雞翼餐加大OK?

無限

大波日 開全大

換11次都得

甘美奧都唔買，有無睇上次果場
無限屌打

tam jai 土匪ok?

你有冇的

定你可以做到d乜

法林咩事

上半場買阿狗
下半場拜仁

jump.........
全中收20000
E 家先得2000

騙逃樣貌

拜仁廢陣

拿巴加油

人地好似一早private 左

投降

咁狼隊呢

兵工廠兵工廠

等你出手

利害了 我的星

原來梅啦仲未死咩

阿狗鐵達尼號

妓大船 識買了

拜仁要了

差個1900都走 好似反摩咁推幾口都有啦

上盤日

直屌拜仁-1

想點？

阿記有無角大黨

幾時約打牌？

證明真中

大球大角日

+1

拜is 100% ball

其實咖啡有乜用 次次朝早唔夠精神都會飲 但好似飲完無分別 on撚9

阿仙奴有受讓

打番10 番256 即陪你打

唔同你玩了。。。

要咩

驚乜

我打算俾你走數

Yes ga

等左咁耐終於遇到場岩心水既波買

試下飲尿

聽人講效果唔錯

垃圾德甲點同英超打

好撚on9 好彩公司唔洗錢 飲咗咁多次無次覺得有用 redbull個d仲勁

是什麼

出水啦

冇
今日渣車返工 miss 晒930-945

時間=金錢 但星，你已經破產了

3.5b會唔會驗腦

地盤文職搵好多？

樓上

好撚凍 個身好虛

gchi咗先 中咗派我 無錢開飯

一般咋

gun

頂薪應該30k-45k？我有fd做緊 好似麻麻地

我廠熱身賽肯定要贏波 老細先唔會買人 原陣開季 我廠贏波大隊跟上

國冠大玩控球戰術角細

我都想 比我翻去未識賭既時候就得 唔怕做狗

我不入地獄 誰入地獄

咁上下啦
如果唔係都唔使賭波

想打牌有無絲

來吧 刷角吧

刷角刷不停。。

半大了 勿回頭

上盤日？？

拜仁慕尼黑

小妹

似拜仁 阿狗咁樣都回下飛

my fd同你一尻樣 你係咪我fd黎

請問 e 到係咪有個巴打出名打牌唔比錢？

叫我咩事 打牌未找過數

阿奴

CUP?

拜神半場贏阿妓2:0派100

阿記反cup

我拜入未?

因為成日贏錢？

半大1.75>1.72>1.78

有冇人見過15k巴

拜仁紅牌

我都唔知d事後飛做乜撚
你係派先貼啦 無人想知你中呀
明唔明呀？

LM 同路 叫爆佢

就入 客其他ready

想貼 吹咩

無呢咁既事

無片證明到